健力士世界紀錄大全規模最大的示威大約有三百多萬人

到底香港有無機會可以破哩個世界紀錄
若然民陣早一至兩星期吹大雞，民眾用2星期時間去做全方位嘅宣傳，airdrop 又好派文宣又好，每人叫身邊d淺黃港豬朋友出黎，之後再搵健力士嘅專員嚟紀錄
一嚟數據上會更專業d狗又未必敢搞事，如果破到紀錄又有國際光環，破唔到都可以令毅進制柒出國際

Push

P牌推唔到

牌牌推唔到

如果香港遊行人數可以破到世界紀錄 啲藍絲究竟仲有咩可以講

都無咁易破真係要時間宣傳同說服其他人

但如果真係破到會係區選之後另一枝強心針

老實講，過百萬遊行係唔可以亂動員的
要係留返決戰時用

香港歷史上號稱過百萬人的遊行係有pattern
都係係敵方陣營最不穩
然後接連兩次隔7日攻堅絕地反擊，同時連結世界。做事方式完全符合香港人特性。

例如:1989年521+528百萬遊行，應對中共北京戒嚴，其中528係全球同步行動

反送中就更加唔使講69-616，然後全球開花

而家有催淚彈同癲狗已經令部份人怕左出去

唔明，即係點？一定要end game先可以用哩招？

無錯 係需要道德感召 要夠強烈既感情影響
但我懇請手足唔好有輕生念頭 政府唔理人民聲音 唔值得為佢而死 而佢亦都唔會聽

所以咪話講明要申請健力士，等健力士派專員嚟，班狗一射tg只會再次㭍出國際

史太林:死一個係悲劇，死十萬個只係數字

希望大家明呢個道理

香港人個民族性就係咁唔出咩事都唔出黎

數個手足中撚埋實彈都感召唔番嗰2百萬人

我估下次感召到2百萬人出應該淨番坦克碌豬步槍掃射人先會有機會

遊行只係手段 唔係目的
破紀錄有鬼用咩

集中精力睇下點搞黎明行動2.0好過

唔一定係end game，但目標一定會係高度聚焦，對方一say no 下過禮拜就會激起更多人出黎+國際壓力。諗下69-616背水一戰既心情，一過送中好多人會準備走佬。

其實0371都係呢種劇本
71實際上係一次百萬人遊行黎，因為23條就黎過，原本諗住第二個星期會全世界包圍立法會，不過當年中共 backdown 左，所以先冇第二波過百萬人行動。

所以唔可以為左破建力士而吹大雞，就算吹到政府都nothing to lose

其實6月同12月點同 溫度已經唔同曬
6月又DSE完左 大學完曬sem
個陣班狗又冇依家咁癲 依家咁既環境已經有老人家因為tg過身 點expect家家人扶老攜幼出席